大家唱熟依三首歌

《願榮光歸香港》

《Do You hear the people sing?》

《The Star-Spangled Banner》(美國國歌)
精簡版

詳盡版

今晚太子/遮打見
聽日機場見
後日美領見

［核彈]906全民太子站獻花，極重要！！！

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

7/9機場更新 求求大家

push

可唔可以講下點解要背美國國歌

美國代表自由

唱美國國歌代表自己係自由世界既一份子

唔背咪望住唱囉

咁do you hear the people sing都應該有同樣效果ga
同埋你有發過夢都知 渣美國旗只係一小部份 可能甚至有人唔應同渣美國旗
唱美國國唱會唔會比自己友覺得係想奶美國鞋底
如果硬推叫人背會唔會有反效果
仲有係成個運動黎講do you hear the people sing認受性大好多 肯唱ge人都多好多
利申 我唔係反對你叫人背 只係好奇問下點解要咁做

唔同意 唔唱就得
各自爬山

推爆

香港國歌

推

我都係鼓勵大家唱
唔岩既唔唱都無所謂
各有各做